對未遇過嘅人或事似曾相識？

有無巴絲打對未遇過嘅人或事似曾相識，唔知喺何時何地見過，但就有一段好強烈嘅相熟感？